有冇人in過太陽國際金融？

岩岩打黎叫我上去in mt
有冇巴打做過知唔知係咪伏？

有無玩開微信 ? 勤力D 拉客啦MT

全部港資金融mt 都是伏